許智峯係咪掟咗屎

成大支啡色嘢

隔住個mon都聞到好L臭